如果有大學學位但全無DSE成績去見政府工...

如果有大學學位但係無DSE成績去見工，而個份工寫明最低要求係DSE中英3，會唔會照OK

你入到上嚟話我知

外國讀書嗰啲又會唔會有DSE成績
唔通嗰啲又唔ok?

入唔入到都唔話你聽

第一
有咩好討論?
第二
冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

係囉，唔係個個有考DSE架麻

照ok, 因為有啲工種睇工作經驗

利申：十年前海外大學畢業，做緊政府。

文書主任或者助理果D呢

邊一份 研究下

果d睇skill test

會見你, 但補交文件果陣見到唔知會唔會收返個offer

但係大學學位可以當做入場卷？即使佢要求DSE成績

係

好啦讀完U再去補考DSE先

唔太知你實際咩情況

但有asso畢業會當埋dse英文3

去讀個毅進補返囉

掂啦咁 唔洗考dse啦 noticed with thx

最緊要做學歷評審！

大學還大學

dse/ce 還dse/ce

但我覺得唔得
如果唔係就唔係整個CRE俾大學生考啦

利申:今年fg但dse冇3322

其實係咪真係要考番？中文2有冇其他方法？